Avaya TSAPI Call Sample
===

Простейшее приложение, которое:
- Подключается к серверу AES (TLINK, user и пароль захардкожены)  
- Выполяет звонок от "внутреннего номера" "любому номеру, согласно номерному плану станции" (номера передаются в качестве параметров при запуске)
- Отключается от AES и завершает работу


### Порядок сборки и запуска
#### Сборка
Всё собирает gradle  
В файле `build.gradle` добавлен `task jarWithDepenpencies` этим таском собирается единственный jar  

#### Запуск
запускается из командной строки  
``java -jar {собранный jar файл} {номер откуда} {номер куда}``

#### Логи
Логи выводятся в консоль. Немного, но достаточно для понимая происходящего.